有冇人覺得留指甲好撚核突

少少白邊已經想剪都唔知點解啲人可以留長都唔剪
Gel甲個啲更想嘔

好想奶靚女d gel甲

留手指尾

奶肥婆個啲

見過有仔留

gel 完自己手指甲再打飛機好爽

你識條撚咩
留黎撩鼻屎 入好多 好舒服

Gay

Oh

有一條核突友俾腐皮

靚肥婆照殺

剪指甲拉屌你

唔留

你啲圖

之前懶咗唔記得剪，無特登留

我會留意女仔FD有無剪指甲 因為唔鍾意
以前嗰陣有女同學留到好撚長 哦過佢好多次
有次打保齡之前 佢落唔到手 我就幫佢剪
唔喺佢實反甲爆血有排痛

同意

吊尔老未

吖，第一次咁同意你都屌我？

殘體字

日日剪

Lol 咁你又癲左啲

前排自學結他留咗兩個禮拜
睇落去就覺得唔舒服
仲要好易黑